幾時捉哂Mk d無口罩廢老同Busking狗

日撚日累人聚人播毒
香港唔會好

升

啲Busking真係好撚嘈
咁耐以嚟淨係聽過一個唱歌係好聽

掃撚哂走啦

一個二個唔帶口罩

busking 同大媽根本一撚樣

Busking=乞衣阻街垃扱

晚晚都唱到十二點幾喎屌
利申：住旺角

Agger